想搵人busking

想搵人busking
i am vocal~
有意tg:hins24

tg hugo1991

唱開咩歌
cajon新手留名

多數都係唱啲廣東/國語流行歌～